Title: Brutto...
Date: 2006-05-26
Category: altro
Slug: brutto
Author: Karim N Gorjux
Summary: Stramaledetto il giorno che ho iniziato a guardare Lost. Ho visto il finale della seconda stagione, ora come faccio ad aspettare fino a Settembre?tags: serie, telefilm, lost

Stramaledetto il giorno che ho iniziato a guardare Lost. Ho visto il finale della seconda stagione, ora come faccio ad aspettare fino a Settembre?  
 technorati tags start tags: [serie](http://www.technorati.com/tag/serie), [telefilm](http://www.technorati.com/tag/telefilm), [lost](http://www.technorati.com/tag/lost)



  technorati tags end 

